韓警察 「Produce48」 Izone成員所屬社也扣押搜查

【獨家】警察 「Produce48」所屬社也扣押搜查…
當天警察對參與’Produce X 101‘的企划公司中的 Starship，Woollim Ent. 和MBK Ent. 的辦公室進行了搜查. 此外除了被知道的經紀公司外，還對參加了‘Produce 48’的部分經紀公司也進行了扣押搜查.

讓返個位出黎啊嘈魚利

俾番佳恩我, 垃圾Mnet

佳恩入izone唔多啱風格

讓都係金采元讓啦傻西
無錢睇港場柔b全場第2多歡呼？

唉，，d 警察會唔會偷偷地爽佢地d 底褲，barbar
分分鐘偷1,2條都唔覺

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

2個一齊讓ok?

本來應該邊個入？佳恩初媛3M?

IZONE

miu miho應該會入 準決賽都好高排名

想知仲有冇傻仔會睇下一季(如有)

食屎啦曹柔理同臭閪空降

皇天擊殺！

浪費咗我時間睇足咁多集，屌佢老母

抵佢有今日啦
佢又係on9 最後一集先嚟造馬
好心早幾集就鋪定路 墊高某幾個人排名
好過去到最後一集先嚟個突然大反轉 x1又係咁

miu同佳恩

屌佢老母

講起都扯火

馬都唔識造真係抵佢被人查

對準政權 全民公投實行雙普選

皇天擊殺！！！要求立即解散izone

睇到最後仲要張元英第一
on9

食依個又係on9

明眼人都知sakura先係第1

點都好過曹怨婦

曹柔理條8婆成日墊pad就以為自己真大波懶有自信見到都覺得嘔心

我好公道 因為我兩個推都出曬道 絕對唔係咩酸葡萄
但造馬就係造馬 望住班女最後一日喊到眼腫
完全係玩鳩觀眾同練習生感情
最憎連登某幾個人係要合理化造馬
講咩 邊幾個成員比較啱日本市場口味 造得好
咁不如一開始就cj選人出道啦 搞咩國民producer
反正 依家個組合就算冇pd節目都會紅得起

係呀 最想佢走 一定係做票

決賽個日
明明sakura係暫時第一但又要俾個生日張元英企centre，真係on9

排名就是鳩旦啦
我當佢唔想日本人企中心被右翼屌死
反正啲part都係輪住跳 奈子一向都少鏡頭同唱位過采源
彩演點都有段跳舞solo
證明排名都唔代表一切

但至少十二條女 要係觀眾投出嚟囉
依家連十二條女都唔係觀眾揀 呢下先最嬲

珍

一陣又有堆傻閪話我地怨婦架啦

我推權櫻 兩個都出曬道 唔係葡萄

造馬就係造馬 點詭辯都係造馬
射心口話係射膊頭 當人弱智咩

雖然都知呢D節目內定成份好高

48本身做馬做得好撚明顯

懶民主仲咩國民producer

dllm

總之有曹柔理同空降就唔撚得

空降根本冇人識

曹柔理就12位出道都可接受，佢係咁出色係idol school已經出道啦

咩團空降都好ON9

空降得咁柒

求IZ*ONE心理陰影面積

阿降使唔使讓返個位出嚟

好大獲

.

又針對

哦

搞鬼咩 安俊英都比人拉埋

佳恩 下尾 miru

會轉手架嘛